無事啦升返哂啦，世界大戰都阻止唔到港股升

肺炎 - 升
封關 - 升
美股跌2000 - 升
原油大跌 - 升
資產價格大跌 - 升
俄土準備開波 - 升

已經無野可以阻止到港股 升

32000 go go go!

買港股升必贏大法

升400幾

搵錢原因就係咁簡單

只要港股開波係跌

買升就得

咁你未入囉，仲講?

入左啦

港股只可以升，不可以跌

股災

熊可以當船飛用架?

造市

港股從來只有升災無股災

咁未到底咪收皮囖

全升因為係麵神

帶領牛軍反攻

國家隊進場啦